買咗4:2，準備跳樓了

all in左

身上得10蚊

me too

我跳左了

老撚都博盡
博盡無悔

頂多出黎賣菊花

23892222
打個電話

我跳了 會開live

等陣冇點算

波台狗